而家小學班雙非好多都拎全額書薄費，遲下讀大學佢哋咪全部full grant

班雙非大把錢 但係大陸收入/資產唔洗報
本地學生就要俾錢
雙非學生就免費讀書

仲有車船津貼 日日搭㗎直通車係皇崗/深圳灣返學又唔洗錢

入到先算

Asso都有full grant 拎

摺左個學資處佢大家都唔撚俾借

沒法啦! 香港精英份子又唔生. 靠新力軍啦! 我反而覺得大陸學生用scholarship讀完大學, 不但少了個本地學位. 最大問題係大部份最後都回大陸. 真不明香港如果得益?雙非法律上沒有中國戶口了, 算香港人,,給他們 full grant, 條氣順啲.

好似無關係

技術上黎講係
過得全額書簿好多時都full grant...

那來的自信
Full Grant有萬六

Full grant 係有生活費的
9成grant 嘅話就一蚊生活費都無
差好遠的